-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Ответ 1: 
Деструктуризация - это синтаксическая возможность раскладывать элементы объекта, массива в отдельные константы или переменные для упрощения кода и последующей работы с ними.

-----------------------------------------------------------------------